請求連仔幫手del account

跪求連仔del ac